{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 화명동 그레이호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00からで、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合はキャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 客室の号数とデザインはランダムで割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 また、客室の物損壊や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 予約の際の予約特典としてハンラテックスマットレスとホテル式純綿寝具が備えられており、客室には超高速PCとWi-Fiが設置されています。 ムービーネットで最新の映画や成人放送を視聴でき、プレミアムVIPスパ浴槽やVVIPワールプールバスもご利用いただけます。 宿泊客は兜や純綿寝具類をご利用でき、客室には電子レンジや浄水器が備えられています。 フロントではヘアアイロンを提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約の前に確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、予約の前に提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約がありました場合、提携店によっては入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約が入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約が提携店の都合によりキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約が提携店の都合によりキャンセルされた場合、100%の払い戻しを行います。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の号数とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の号数とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で物損壊や盗難があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室で物損壊や盗難があった場合、刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が備えられていますか？",
            "answer": "予約特典としてハンラテックスマットレスとホテル式純綿寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には超高速PCとWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ムービーネットで何が視聴できますか？",
            "answer": "ムービーネットでは最新の映画や成人放送を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムVIPスパ浴槽やVVIPワールプールバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、プレミアムVIPスパ浴槽やVVIPワールプールバスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で兜や純綿寝具類を利用できますか？",
            "answer": "はい、客室で兜や純綿寝具類を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような家電製品が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジや浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 750
    }
}